陶傑：俾我輸一次得唔得？又中！

5月2日 光明頂：論DSE通識卷

笑到我

19考通識取得低分

19： 通識要計分已經係弱智既設計

但有樣野佢講左好sad，呢9年間果啲DSE 因為通識科爭果2-3分而入唔到港大醫學院果啲考生，揼春到仆街了。

陶傑建議呢啲考生向政府索償 ：慰安婦幾十年都要向日本索償，呢班考生點解唔得